[Plan A] Plan A入面許閣同VICTON算唔算食緊軟飯？

成間公司好似淨係靠Apink搵錢，
許閣都叫出過吓紅歌(Hello)，攞過吓一位，但依家沉咗好多；
VICTON完全紅唔起，好慘
總結，成班男人都食緊軟飯

許閣都唔紅

許閣本身唔賣樣，加上本身作風低調。
Victon就真係 。

許閣啲MV個個都搵其他人演
VICTON

想闆下許閣首The last night 마지막으로 안아도 될까
點解冇cb?

連登竟然會有人識VICTON

原來VICTON個隊長係secret韓善花個細佬

VICTON都算係高佬186都有